[移民] 護士技術移民澳洲問題

如果護士(RN)想技術移民去澳洲(189 visa), 我知道要俾ANMAC做Full Skills Assessment, 但係唔係一定要去AHPRA申請埋澳洲護士牌？

假如無申請澳洲護士牌仲可唔可以申請skilled visa?

建議你去隔離澳洲移民post問